聽日係香港民主最黑暗嘅一日

.